［集思廣益］想改裝老婆，成日同屋企嘈

近排終於出左部ae110，想輕輕改改，比老豆屌到反艇
：我想改少少部車
：架車而家行得走得，改乜野？
：加d包圍，換左個蓋佢，同埋加隻細翼咁囉，好睇d呀嘛
：咁叫少少野呀，唔洗錢咩，唔準改
：我草左舊錢架喇，自己搞得店
：我話唔準你聽唔聽到，諗住你終於識諗，肯買架腳車就算，原來又係想改到鬼五馬六既

我下次應該點反擊

你老豆無話錯你㗎！

係香港改110只會被人笑

你老豆驚柒
你改到部腳車鬼五馬六咁
佢想拎去渣都好困難

儲錢換車仲實際啦，唔好咁mk短視啦，你改到識飛都無人欣賞你，真係以為好似mk仔咁mit左markx個牌就呃到人為渣林寶咩..

有錢不如做下投資，買樓或換架新車好過啦

架車佢出錢？
唔係的話你問佢做乜

成班係咪痴線
想改下自己部車都要理其他唔識既人既睇法
平車永遠唔改得，有錢多只可以換車
咩諗法黎？

如果部車係自己既，樓主想裝飾下架車咪去馬，洗咩諗咁多，唔通舊車唔裝飾得咩

0首 110 仲keep緊
改完好耐
依家唔值得再改 保養下算啦😅

好好地揸咪算，改到咁柒出街比人笑咋

一半半，大家一齊揸

裝飾下唔等於mk, 我又唔係改響喉阻到人果d

咁唔叫改啦，如果翻新執靚部車老豆應該唔會咁大反應？

俾你改到鬼五馬六你老豆仲點揸出街

你係咪有多餘錢到一個地步可以改完只係渣多1~2年都ok先，or你計左條數覺得值嘅咪去馬
不過老老實實，架車同你老豆share嘅，你改完之後佢唔小心hi花左實有排嘈，佢講明當腳車用

我反而係呢d平車先捨得改，你話如果我買架tt果d真係唔會改。但係你又講得幾岩，擺左心機落去比人hi花，老豆都係咁話

唔係想痴貼紙啊
好柒wo

佢心態係呢d車一日未有野壞都咪鬼洗錢落去，但係我整d野加埋條數同架車差唔多錢

唔痴啦，本身白色都ok。呢部野拉花果d都唔會，唔撚夾

110換條鈴
換左個尾燈
油黑個黑底燈夠啦

你點改無人地EK3果D咁醒神

利伸 110前車主

28卡有部棍波黑色白鈴110
係連登仔心機車
其實改左都係有種110味道

咁點解要share谷鳩氣

渣過110改左變做111gt

改樣無乜意思

自己鍾意就得，財力應付到咪改囉
人一世物一世，無人知幾時係最後一次

真心晒錢
改完都唔會靚得幾多
留錢換車好過啦